廢除香港關係法

林鄭咁想用緊急法，一於等大家一齊攬炒。

Hong Kong people is fighting against the the 'Extradition Bill' and the Government responds by police brutality and neglects what people are requesting. Now, there is rumour that the government will implement 'Emergency Regulations Ordinance' to suppress the rebellion of people against the brutality of the establishment.
This Ordinance allows the government to 'suppress publications, writings, maps, plans, photographs, communications and means of communication' and empowers the government on 'appropriation, control, forfeiture and disposition of property' . This article empowers the government without limit of power and the Ordinance clearly defies human rights. Therefore, we request the US government to act accordingly and abolish the 'United States–Hong Kong policy act'.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

If we burn, you burn with us
人權法+ 關係法啦

攬炒大法黎

推呀

又收唔到email

【升級罷工全民自決】
九二九三罷工嗎？一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

支持 簽咗 等email

推

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

連Twitter都唔開

對唔對得住咁多位比狗折磨既手足呀屌

signed
#anti chinazi

個EMAIL出到啦

大家快簽

推呀推呀

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

推呀

得果20個簽名

大家唔認同嗎!!!!!

推呀

咁撚少簽名咖

其實大家點解停留係 人權民主法 通過就打晒飛機

我諗好多官都做晒準備

之後應該諗進一步係咪可以蘊釀

<美港關係法> 重審..先至真係大威懾力
同埋 <Magnitsky Act> 影響更進一步

有無人push 下呢兩項？